活動報告関連機能
================

活動報告を登録、編集する機能で、年度の表示は全会員が行える。

活動報告表示
------------

.. seqdiag::

   seqdiag {
        "会員" -> "システム" [label = "表示したい年度を入力"];
        "会員" <- "システム" [label = "入力された年度の活動報告を表示"];
   }

活動記録登録
------------

活動記録の登録は、町内会管理チームが実施できる。

実施予定日については未来日付を入力できるものとし、次年度用の活動計画として使用できるものとする。

新規登録の場合
^^^^^^^^^^^^^^

.. seqdiag::

   seqdiag {
        "町内会管理チーム" -> "システム" [label = "活動記録を入力"];
        "町内会管理チーム" <- "システム" [label = "実施予定日が未来日付でない場合は、実施日の入力を必須にする"];
   }

実績更新の場合
^^^^^^^^^^^^^^

.. seqdiag::

   seqdiag {
        "町内会管理チーム" -> "システム" [label = "活動記録の名称、または実施予定日を入力"];
        "町内会管理チーム" <- "システム" [label = "条件に一致する活動記録を表示"];
        "町内会管理チーム" -> "システム" [label = "実施日その他を入力"];
   }
